[CLS]弊燈: 林肯係最racist既總統!

2:33:30開始

未訓醒

真係陰公 用左成世人去幫黑人 仲要被暗殺埋
去到2020年 成班賣國者認為林肯係RACIST

真係痴撚線

但東西岸仲有一大班傻閪投支那Joe

藥力過左？